有冇人老豆有好奇怪嘅思想

佢細個冇嘅嘢 你宜家都唔可以有
Eg 佢細個冇童年 你做仔女嘅都唔可以有

老個通常錫仔女 無人會想仔女衰

吹啊
我捱左咁多年
你唔捱下點得